如果有個女仔，希望你快啲搵到另一個女朋友

1. 佢對你無感覺，走吧啦
2. 對你有感覺，但唔想同你發展
3. 對你好有感覺，試你係咪真係鐘意佢，再做多啲野

佢講完呢句，就無再搵我。
我地識左唔係好耐，但係又好岩傾。
我知「收手吧啦師兄」明既，但係我心裡面一直有個聲音硬係唔安樂。

反正搵唔搵佢都可能無機，係咪點都要試一次搵籍口親身見？打打下其實都決定左會做，問多兩手意見打底

試下約出黎囉

其實已經見過一次，
可能我大懵出街有啲甩留，
overall 都傾到去夜晚送佢走。

之後，佢開始唔想咁急出去玩，
但係我又好急想約佢出去。

傾傾下又避避下就講到咁。
如果女仔無意思係咪唔會講呢句，
直接block q 左我算。
我本來都想忘記佢，女死女還在咁，
但諗起佢出來我真係100%鐘意又好難頂

咪試下囉
你唔失敗過唔會心息

無機，快啲收皮

你係要撞埋，我地講咩有咩用